\begin{exercise}
  \label{exercise:summation_with_bijections}
  No \cref{exercise:summation_with_functions},
  se além de tudo,
  soubermos que qualquer produto que tenha ao menos um símbolo repetido é sempre igual a zero.
  Por exemplo,
  $ABCDEFAGH = 0$,
  pois o símbolo $A$ aparece duas vezes.
  Então,
  se $n = \cardinality{\family{F}}$,
  podemos usar funções bijetivas
  $\function{\sigma}{[n]}{\family{F}}$,
  e também,
  colocar o produto dos números reais em evidência:
  \begin{equation*}
    \left(\sum_{A \in \family{F}} \alpha_A A \right)^{n}
    =
    \left(
      \prod_{\tikz[baseline=(x.base)]{\node[draw] (x) {\phantom{XXX}}}}
      \alpha_{\tikz[baseline=(x.base)]{\node[draw] (x) {\phantom{X}}}}
    \right)
    \sum_{\substack{\function{\sigma}{[n]}{\family{F}}} \\ \text{bijetiva}}
    \left(
      \tikz[baseline=(x.base)]{\node[draw] (x) {\phantom{XXXXXX}}}
    \right).
  \end{equation*}
\end{exercise}
